有冇玩cmb巴絲 (191)

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

0 match

新人lm

印象中民主派唔係呢個票數

新人就留pw啦

新人報道

問我醒未，之後唔應機係咩玩法

唔係總票數2m定接近3m咩

Sor日頭開勿擾

邊有咁誇張啊 你google下 係64比咋

又修改我記憶了

Lm

又準備12點

曼德拉效應

係屌

老實講你講完我都load咗吓，又覺得好似真係2百萬

有無人like

仆街，明明記得大幅拋離民建聯

pm俾你唔得？

教主是我心中的紅太陽

咁我分享你果個好野黎

又話分享好野

你都柒

人地男人黎架

爭咩阿 兩個一齊分享咪得

你呢無可能出唔到pool的rmb

單機版cmb真係好苦

可唔可以唔做rmb

你係咪唯一一個女仔0match

幾時留pw？

大把女見到rmb愛國少少啦

usb好靚女架

關唔關你事

入咗呢個point係會咁

每日關心柳泉男朋友出世未情況集中討論區

Post

依家一齊放la

Ok今個1001唔使煩點改post名了

支持九巴

我冇🌈

我見到都衝

所以一個女女我都見唔到

啲雙ac巴實mon住

又關我事cls

痴線投胎真係此post吉祥物嚟，個個都咁錫佢

ok 見到幾個

唔試又點知啱唔啱

Jm9 ching

多謝你提供笑話

各位巴打會唔會開比自己年齡大既女仔

一陣就冼手擺你尋晚張圖上嚟

屌你啦

有無人做過smile？

+7-5

尋晚留言嘅全部都係女

即係preference開自己年齡+1？

睇ig

想做，但做咗戴唔到大眼仔=生不如死

有開＋2

Btw張相左邊係你呀哥？好靚仔

食識到金絲算唔算人生無憾？

我靚仔d

我30頭

呀哥有女朋友仔未

rose係咪99？

我7頭

呢度有無人係99？

我係9

你明明36

睇得出

係

投咗胎會減d

32

你係咪大過我

我a，你呢

男神東甩巴

開黎見我？

如果我有東甩/9巴咁靚仔，我今年會係幾歲

你地最靚仔

天使絲

heyyou絲幾時po返正面相

就黎有

有啦依家斬ac like

用菜刀斬落部電話度，叫父母卑錢買電話，以後攞去課金

咁你po正面相未

bye

斬ed

等陣就去睇

咪9up啦

放氣了

有

叫咗佢俾張錢嘉樂黎唔肯聽

佢地9up

你卑錢我我代客沉船

我唔係全po最靚仔應該係冬甩

金 三 好 高 質

rmb，13話唔明點解佢出唔到pool

勝出者係冬甩

heyyou絲回應下，肯po正面未

屌你呀

我樣子幽默都算幽默？

好單純

佢話你靚仔你又唔信

之前話留tg俾pw你又唔應機

因為我有自gg明

同教主傾計巧kai針
大家唔巧妒忌禾有得朝聖

唔抄埋又邊唔驚唔記得

23122有個好進擊

冬 甩 巴 真 係 好 靚 仔

點解我知你講邊個

天使絲:cfu唔要我要

好恐怖，次次禁122都想死

禾留tg你add me？

金三好高質

係仲要低胸

我地興留pw

點解秒回今日咁得閒？

[行動po]香港人日程表更新

有班痴線佬整咗個news website出嚟 期望帶連登聲音走出同溫層

我朋友整咗個website 可以睇下

咁勁嘅樓豬pin please

幫手推下Po

一陣等人多少少轉個ac幫你推

Report 你先

咁串嘴

我著開高爭鞋

秒回係度

係咪有pw

我做錯咩

秒回巴到

Funson

我就係想搵你了

屌錯post好柒

回錯sor9

咪屈啦，我條女係佢班主任，我條女讀ece

Ece係幼教？

有無車厘子以外嘅

冬甩仔依家教教仲會唔會賴尿尿？

一時時啦

我放tg你搵我？

巴打一定好靚仔

有咩問題
自己錢自己點用就點用
冇野搵野寫

大家未收工好悶呀

cdrom上水1個月左右之前每日都最少有1個match呢排唔知點解3 4個禮拜1個match都無好sad

巴打好靚仔？我到依家都係單機app

屌你啊

你信佢單機app?

邊度有我未有cc lemon同秒回

無野做好輕鬆呀

我真單機

好多都未有啦葉cfu heyyou其實得幾個

肯俾返d like黎未

你無問過/無攞過=100%成功率

咩呀我得一兩個，咪再做我

我準備放低你tg

絲打唔應我

但我主動問你攞

屌你

無問過點解係100%成功率

heyyou？

我真毒
7/24駐場連登都偽毒？

tg無樣

因為我識你呀嘛之後

咁我以後唔講嘢啦

一段時間冇嚟已經過咗廿個post

一個禮拜得廿得個鐘喺連登就唔好拎出嚟被人笑啦

裸下半身？

[member]

原來係mos

牙九你唔好咁啦

話無咩興趣再玩，on hold果個呀嘛

投胎記絲打嘢係有一手巴打們學嘢未

唔好同佢打阿 佢有腹肌架

係記得你80kg

我牙都甩埋

13真係好出名

因為要證明有腹肌=/=好打

諗住幫你拎

雖然你係天鵝，但你驚唔驚你重到飛唔起

我唔鍾意大隻佬

最後我比佢打到仆街，牙都甩埋，不過唔關腹肌事

我係湖水女神

好好笑

經過鍛鍊之後
我d肌肉簡直完美，網絡上你地可能睇我唔起，但係你地呢d連登仔出到黎我真係一拳一個

所以幫你拎下半身照

去瑞和街體育館隻dup ok?

咪J到污糟晒先畀我

我好佩服師兄既勇氣，恕我懦弱，呢個係我同rose既事，希望大家唔好插手

我post有幾閒 醉翁之意不在酒，大家都係想睇教主姐

依家po ok？

依家post ok?或者我代勞都ok
Btw收工未

如果教主po完我search唔到，我會喊

未

未收工學咩人上連登
擺底pw就番去繼續做嘢啦

屌⋯真係想踢你出去

+1 想睇牙九俊俏嘅臉龐

ig

想睇牙9

99巴

你咁後生就躝啦

一陣miss左教主係咪你負責

我地都係毒能以後聯盟ok？

我既目標只有睇教主pw

快d po pw啦

你係毒撚，九爸係靚仔ok？

咁都ok9巴真靚仔黎

又話聯盟

你無話應承

打擊其他偽毒

聯手吧

睇少幾頁就唔知你哋講乜

木廠巴一定係首席偽毒

自從得到cfu垂青就無返工

以廚巴可以拎到cfu tg黎睇，你係衣個post最出眾既巴打

no

做咩咁既樣

我真毒......on9

有cfu既偽毒質疑我

做咩工

邊行呀

吹牙

訓醒上個水

問下姐

已經起咗你

我搵到你ig

教主tg 投胎衣下難幫你喎

教主read我的，無傾過計

@heymandi

0match

聽日會約心儀對像出黎食飯，一見面就表面會唔會好撚odd
我係有信心，同埋驚食完飯先講會講唔出口

愛國愛黨

香港國喔

今晚就可以揭開教主神秘面紗

教主在那？

搵唔到

唔記得啦

懷疑個app玩9我，呢排啲match嚴重咗，由每日一篇變左做每幾日一篇

又話毒既光明正大想食絲打

when you try so hard but dont succeed
when you get what you want but not what you need

pw呢

你想點食呀

@廚房 叫咗你收斂d㗎啦，依家出事啦

攬都可以純

教主出黎未

女體盛攞去蒸

我話你姐。。。。。

暴露了

廚房funson 黎

男女朋友就得
媽媽教落男女授授不親
要結婚先

例如?

廚巴好open

驚

可能你男朋友就係柳

cfu情況嚴重左，未見都想嘔

cfu 都話驚你
你用咩證據話你先係現代

997

999